鳩鐵爆料者：我三十餘年建築行業工作，從冇見過像依家咁樣，有啲人可以視人命如草芥

#SCMP Claudia Mo: //「If what this informant said is true, then this construction work was totally illegal and violated the safety guidelines.」//
——————
此事關乎公眾利益及大眾知情權，我認為有合理懷疑，才作公開。 之前曾向三工程界人士查詢，確有工程師認為不太可能，但難下斷論；亦有工程師認為真有可能，而如此工程肯定不合格；更重要的，是有相熟的（亦是上一單的爆料人）前沙中線土瓜灣站工程人員用以下文字回覆我說:
//依家唧香港點解會搞成咁樣，真系唔明，我三十餘年建築行業工作，從冇見過像依家咁様，有啲人可以視人命如草芥
用垃圾來代替石矢填充於建築物的中間位置有兩樣好處，一是節省石矢，收十足政府的工程錢，（即係香港人的錢），可以慳錢落自己袋，（吾知系邊位大佬袋左💰），二是啲垃圾正常要清上去地面，再運去堆填區堆填，錢就照問香港人撂，依家咁樣慳返吾少人工同運費又吾知邊個大佬袋落袋，//
以上資料昨亦已向新聞界陳述/逐字讀出
———-
New MTR controversy suggests wall made of construction waste -

淋病理都無理過，連登仔一句都唔敢屌

報蘋果未

屌你老母馬時亨幾時冚家剷

禮頓都係

咪玩啦 一定唔會咁樣落石屎囉
吹得就吹

利申做工程

用垃圾來代替石矢填充於建築物的中間位置有兩樣好處，一是節省石矢，收十足政府的工程錢，（即係香港人的錢），可以慳錢落自己袋，（吾知系邊位大佬袋左💰），二是啲垃圾正常要清上去地面，再運去堆填區堆填，錢就照問香港人撂，依家咁樣慳返吾少人工同運費又吾知邊個大佬袋落袋，//

重有危險性呢 ?

你係邊個？五毛？
偷工減料你識條鐵？拆咗土瓜灣站起過啦

係 我係五毛